泊車霸靚位睇円月島日落 港人被批行為自私

日本著名旅遊景點円月島，黃昏都吸引不少遊客專程到來觀賞日落，事關該島有一個由海浪侵蝕的圓洞，日落時太陽就會轉過該洞，相當浪漫。

面對如此美景，不少人都霸定好位觀賞，然而，今日（2月25日）就有網民在「日本自遊易交流及分享區」分享一件在円月島發生的不愉快遭遇，指「香港人泊車霸住個靚位，自己就輕輕鬆鬆喺車上影出去，其他人要圍住佢架車，佢都幾厚面皮，自私精！」。

該網民又指，當時有好多日本人觀看車上是甚麼人，指事件相當失禮。及後已經有網民迅速起底，指其中一名涉事者為正在當地旅遊的香港化妝師。 事件引發不少網民熱議，指是「影衰香港人」，又有網民留言，稱「面就人比，架就自己丟！自己做到幾好都冇用，比粒老鼠屎搞到臭晒！」。
（日本自遊易交流及分享區截圖）

第一日識香港人？

Old new is so 唔識串
香港人去旅行同監犯放監一撚樣盡情放縱自己唔理其他人感受，有時候隔離最嘈果班一定係講廣東話

有港女同行既香港人係特別仆街， 如果全男班就比較少咁仆街。

港女仆街人渣絕對比得上支那蝗

起底 好似係

仲同人share

幅相好明顯有個 Np parking or stopping 既牌

屌佢老母自私到咁

佢好似係x理補習天王個細妹？

好撚自私

盛女化妝師

屌你老母

推

去過個度 其實唔只一個位可以影個日落 大概每幾十米有一個石位可以落去影 但係好似佢咁泊位的真係on9到無朋友 我見人地都係係對面停車再行去影

白濱都越黎越多香港人去

成個日本就黎畀香港人攻陷
特別以為自己好撚巴閉個d中老年，最煩就係呢堆